# Тестовое ревью в карпов курсес

Работу, на которую нужно оставить ревью, можно найти в merge requests; оформлять ревью можно в удобном вам виде (текстовые файлы, гугл докс, markdown, tex, html...); после выполнения скинуть hr

Пожалуйста, не оставляйте комментариев к самому mr
